對話會唔係要杯葛呀，係要令佢取消

你點杯葛極，佢都一定會搵到大把人去
到時我地個邊冇人去，咪成堆藍屍去講囉，咁佢咪會話個啲係民意囉
根本一開始佢都講咗有咩可能性會取消，就係要塞到佢地入唔到場吖嘛

港人治港 還政於民

同意